我所講嘅timing到左

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

大家入去睇左
就明白一切

政府行錯棋，請文宣幫手

一呼百應
大條道理

推

20號再不理民意

大家21號夢中見

依家唔係我地冇做野

係佢又一次漠視2百萬人

呢個咁嘅政府要嚟把撚？

推俾多d人睇個因果關係

根本冇撒回任何野！升級！

支持！

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

入去睇下

再分享

我相信大家缺一不可

可以睇下我上個po
希望幫到大家

我地有更重要嘅事要做！

登記住選民！爭取真普選！要求問責黑警！撤消暴動罪名！

大條道理

今次遊行得太多
未必好多市民出嚟

谷一次大嘅，一來可以等大家抖返一下，二來可以叫多d人，三來有更好嘅planning

屌佢老母再唔撚聽，就知點做啦

和理非同勇武今次一次背水一戰

pish

遊行不適宜太多

有人話死線係20號，否則21號有大型遊行，唔該入嚟睇下你面對緊乜問題

入嚟睇清楚要點做先最有效